發覺容祖兒越來越靚女

不服來辨

屌 你個名

成個mj咁喎

Spring roll

唔靚當初就唔會紅喇

好撚惡

其實ok,皮膚好+50分

肥絲有理冇理都屌左先 屌埋右

肚餓

太平係敗筆

玩口既洗咩理對燈

刀吾令

推

佢越大越後生, 仲越靚女

都係咁樣衰

法國

麵包

樓主識食

呢個係咪真肥絲?佢幾時變到咁惡死

唔靚 但喺舞台上有佢嘅魅力

我信成哥玩過既口味

推一野

祖祖

容祖兒嬸嬸

我覺得03，04年show up演唱會最靚

成日話佢整容，究竟整咗邊度？佢唔化妝同出道時個樣根本無乜分別。

周身名牌，順眼左，氣質多左
冇以前咁mk

識丁梗係丁05年十大中文金曲

個妝有技巧左遮，剛出道時最好睇

Google完都唔知整咗邊度，根本就係化妝問題。

唔化妝靚啲

試下e起棚牙笑黎睇下

鼻 下爬有整

之前有蘋果記者串佢放完假個下爬兜左 鼻又直左

全部同一個角度，代表d咩

佢有波就正

最可惜無

全盛時期，之後冇靚過

但係陰道好油

因為俾人塞過春卷

佢真係幾好j,對腳 ,啲腹肌 ,仲要樂壇天后,夠晒征服感

係心口丁屎肉都冇輸蝕

對腳係正既, 始終佢夠高, 肥返少少仲好J

早晨

唔錯

推一下

贏依家廿條街

依家講野先正常少少咋 以前

佢對腳幾正，more

輕推一野

佢同呂慧儀有d似

某d角度都有少少似

咪又係

mj

艾辛BB

樓主真係die hard fans,日日都推一次post

其實你有冇j過佢?

樣就不了

不過有壓場感同台風
係香港歌手的代表

好過 ar sa 呢 D 幾十歲人都係上去賣笑

香港最後一個有天后風範

佢近排去左邊
好似好耐無出歌？

今年出碟

佢以前既歌好正

安祖蓮娜祖兒

雞

又真係幾靚嘅

有無多d腳圖

其實個個入英皇都話比成哥屌架啦 曬氣
鍾舒漫,泳兒,許靖韻,鄭希怡,蔣雅文
就好似家姐咁 流料都可以比人講成世

撚同𨶙唔𨶙識分？

好似未進化啲猩猩

gem

hocc sammy

下年佢出道二十周年，好似話又搞演唱會？ 淨係識開演唱會 咁又係嘅，都冇演技點搞舞台劇 拍電影

都有拍唔少戲，係票房毒藥啫

擔正好似得杜汶澤嗰套，其他係客串啫

大贏家
青蘋果咬一口
魂魄唔齊
我的野蠻同學
神經俠侶
身嬌肉貴
Diva華麗之後

全部擔正做第一女主角 #

幾多年前呀

list晒佢擔正嘅戲出嚟就話幾多年前呀
邊夠你玩呀大佬

蛋白質補充左

真係好靚

問幾多年前喳喎 冇人同你玩
咁真係拍過唔少戲喎 滿意未？

愈大愈靚

食完飯, 好飽

容祖兒日前發現簽證過期，未能見證好姊妹黑鮑（阿嬌）與未婚夫賴弘國結婚，但今日又有新進展，祖兒自嘲「傻人有傻福」，最終又順利攞到簽證，不過上機前一刻又忘記帶身分證，落機又唔見帽，總之甩甩漏漏之下，在美國跟黑鮑、阿Sa（蔡卓妍）及鄭希怡見面，難得「龍虎鮑蛇」齊人，即時在社交平台分享這份喜悅。

而家唔係特別靚，係以前真係零幻想

痴線 講容祖兒靚點可以冇呢張相

痴線，呢張索到仆街，睇到硬硬地

成個red skull咁

佢對腳靚到dum一聲

歌手緊係開演唱會

有冇人覺得佢同君島みお好似樣

咁又係，好似係得hocc做巡迴舞台劇咁特別

咁都有得比

張相幾時 冇印象

唔知呀

用「好靚女」黎形容都唔過份播

比我肯定一晚屌佢七八次

佢真係越來越索

問過羊羊未

算鳩數啦 你睇佢啲留言都知咩事

兩個字 春卷

吓？ 佢賣身先咁紅喎

又唔見景甜會紅。

佢賣身只係換到出道機會，大把市民真心鐘意佢唱歌而且覺得佢靚先鐘意佢

慢慢用廿年來進步，希望見到70年既佢變到幾天仙下凡

不如話，邊忽冇

陰道呢，就好窄返，處女莫重建

化左濃妝p埋圖都係咁樣。不了

早晨, 輕推一野

豬西

樓主冇新貨點j

不嬲靚女

佢靚過阿嬌好多，又有氣質

春卷個樣唔重要最重要入面包住咩餡

我十幾年前巳覺得佢似MJ

咁多布點j

DLLMCH人造人

我要新圖呀,推乜鬼

無新圖

樓主鐘意左容祖兒幾耐

幾年啦

Happy Birthday

母女丼

艾辛？

好有印象呢輯相影到佢勁索

宜家醫美咁發達

輕輕一推

隻腳真係好好J

咁多樓都冇人post 艾辛

仲艾辛, 講咁多年唔悶咩..

係索嘅

食完飯推一野

呢張唔仔細睇以為露西

佢個樣真係比低估咗
根本就無d人講到咁差

根本係靚，D人為反而反

你本身因爲樣鐘意定歌鐘意

當然係歌啦

最鐘意邊首

都係心淡，痛愛呢D舊歌

Yeah yeah yeah原來插裡面

早晨~~~

顴骨太勁成個男人咁，打爆光你唔覺眼咪靚晒囉

吳小姐.jpg

其實佢邊撚度靚

唔靚咩?

樓主真係真fans 日日推post

做緊fyp

你推post冇所謂,不過可唔可以post圖

召喚艾辛!

懷念琼姐

自推

好想拎佢個處

頭髮似係天窗嗰期